新手想炒股 邊到學好

可以話係0concept 上網係咁2睇過下 而家大約有40萬 可以郁 但係倉租個D比幾多要 買咩書睇好

直接買最實際

136 又恆又騰一定掂呀

同問

沈

利申 情緒 EQ控制唔錯

開始多呢d新手post
各位睇路

施凌

樓主準備接貨

有咩問題

8432 太平洋

要孖展全力抽新股 IPO價入
俾大戶/莊一炒起即賣

8432開市由0.29 去到 4-6蚊

好過信波台tips

之後毛記葵沖/袁彌明生活百貨希望佢地上到
一定搏一搏

睇黎9月都係避一避先

8359 HYPEBEAST IPO價 0.13
抄到 2.5放到就禾味

新股 （ipo價)
抄高10倍

識唔識沈大師?

女既就識

All in 700未得，使咩學

ALL IN 利物浦

想學好就跟沈大師參透實戰理論

上youtube search晒沈大師影片睇晒佢，今年內啦，就可以開始炒